一個我同巨蟹女的二年感情故事

是咁的..
我是一個直到26歲都還沒有開始拍拖的毒L
我們的認識 是在於佢一開始是鍾意上我的朋友.
但我的朋友並不喜歡佢..
當其時我跟她只是LOL的機友，下班時我們都會一起組隊打機，於是我們開始慢慢地有聊天..
傾計內容都發現大家都很投契
傾傾下..大家都不知不覺地對對方有了好感..
於是我們開始了第一次的約會見面。
記得當時，我們第一次約會見面的地方是在旺角新寶戲院
當我第一眼見到她的時候..我真的覺得她好靚 好靚..白裡透紅的皮膚，一把烏黑的長髮，臉上都散發著動人的氣息.。
而我也說了，我是一個小毒毒.不但人不高..而且我的皮膚十分黝黑。學江華話齋一個毒L最忌有自信。無錯！當時我就心想，今次無了，像我這樣條件的人這次約會恐怕是最後的約會。
經過第一次的約會後，她不但沒有介意我的外表身高..
而且我們更增長了不少感情.更約了今年她的生日我們二人一起到海洋公園。
天啊～不敢想像..我可以單獨同女生約會，
那時候我真的興奮到不行。
在她生日之前，我就已經到處物色一份襯托得起她的禮物.我找到了一家精品店，最後買了一條懸浮頸鍊作為她的第一次生禮。
我於當日在欖車上戰戰兢兢咁送比她，她看完之後歡喜得很，沒想到啊，她既然叫我為佢戴上，這下來得意外.我來不及反應
因為都是第一次有女生願意接受我，而且這麼近距離的接觸..我當其時的心卜卜跳..
她喜歡玩機動遊戲，但我有畏高，我不能第一次就出洋相.只好硬著頭皮撐下去，她在一旁笑我..
好吧，我承認這麼大個人還怕玩機動遊戲。
機動之旅完結後，我一副精疲力竭的模樣已經完全被跳樓機摧毀了我所有的生命值。
突然間她叫我拿出手來，我不明何意 照她的意思遞起了隻手.
她臉帶微笑用她的另一隻手捉住我
「你咁累，拖住你行啦」
這一次，是我第一次拖住女仔隻手，是我們的第一次拖手

那時已經快六點了..
我在尖沙咀安排了一間餐廳，慶祝她的生日
我們叫了一碟羊肉架，紅菜頭意粉

記得當其時，她對羊肉架很滿意，說道「很好味，多謝你今日為我安排左個咁難忘既生日」

我內心感動得流淚..因為都是第一次有女仔喜歡我為她做的事。說著「你鍾意就太好了」

一個月後，為顯示我誠意我準備了一份向她表白的禮物，到她公司。

我拿著這個代表著我們開始的戒指，坐到她面前
說「呢個..呢個..送比你架，你..你..可..可唔可以做我女朋友」

她把戒指套上手發現戒指太大了，尺寸不合，我急忙地解釋著
令她哭笑不得，說「點解要係公司表白啊？」
我當其時心想..喔，對了，第一次應該挑個浪漫一點的地方。
然後..
她默默地點了頭.答應了我，成為我的女朋友
此時，她臉上露出的是幸福的笑容。

之後呢

很快地，我們即將要渡過第一個的聖誕節🎄
因為工作關係，我未能在正日跟她一起渡過，我們只好提前慶祝，她亦不是那種專門挑選貴價餐廳的女生。
我問道
「對了，我們今年第一個聖誕節，你有什麼想吃的嗎？」

「其實我想吃餃子」

我有點訝異，一般這種氣氛節日，女生都不是喜歡浪漫有情調的餐廳的麼？（至起碼我是這樣認為）但她這下舉動打破了我與女生拍拖都是很花錢的想法。

因為第一個聖誕節🎄我想給她一個驚喜，但自己是毒L出身，根本不懂女生喜歡什麼，於是想了一想，對了
她應該會喜愛化妝品吧？那時候，我走進一間比較大型的化妝品公司Y_L選購了一個聖誕套裝作為禮物。

我們相約在太子站出口等，那天是23號
我記得那位置，既沒有燈飾，也沒有很可愛擺設，四周就只有港式茶餐廳，打冷舖，同為數不多的路人
但她一點都沒有介意，而且還一臉期待吃餃子🥟
那表情直至現在 我都記得。

我們找了個近門口的位置坐下來，由於當時店員人數不足，由下單至送菜，我們足足等了接近45分鐘之多

我將聖誕送到你手，不知道你會有什麼反應
會否喜歡

「我可唔可以，依家拆開黎睇啊？」

「下？呢到？好似唔係幾應景喎」

「唔緊要啦，我心急想知啊」

你拆開後，你滿心歡喜

「嘩～好驚喜啊..多謝你啊」

我亦沒想過你會如此歡喜，說實的，我見到你開心我就會開心

沒什麼比這更重要。

唔係想駁故不過你一係就打口語一係就打書面語啦
我睇到好辛苦

多謝你睇晒先
我會改改佢

加甜 pls

幾耐無呢啲青澀真人真事故
加速！

巨蟹女應該幾難有甜 一有就好甜
但支持

佢有上連仔

多謝巴打你欣賞.但我想寫得好少少
所以會出得比較慢，唔好介意

佢的確係個好女仔黎.

「啊..不過你份聖誕禮物呢，我仲整緊啊，我盡快比你啦，依家完成左一半。」

「哦？係咩黎架？神神祕祕咁」果一刻我知道佢絕對係一個好女仔，因為親手整既禮物，先可以感受到佢擺幾多心機落自己到。

就係咁，我們就坐左係一間毫無聖誕氣氛的餃子餐廳裡面，中間會聽到員工大聲的抱怨，客人的催單，廚房佬的呻吟，但係我地一啲都唔在意，她望著面前一道一道她鍾意吃的不同餃子款 有「松茸豬肉餃」，「香煎軟心芝餃」，「栗米豬肉餃」，「黃金皮蛋」。塵世間已經沒有任何事物可以轉移她的視線。

「嘩～～我想黎試好耐架啦」

她吃得好滿足，我故意少吃幾舊「松茸豬肉餃」，見她讚不絕口。

「你咁快停左口既？飽啦？」
「唔係啊，餃子🥟我還可以啊，但我吃青瓜ok架啦」
「嘻嘻，咁我食埋佢啦」
「吃吧吃吧」

時間過得好快..
我們走出店外，拖著手行每一條街，每一次的拖手都令我手心冒汗，心跳加速
對話過程中，我亦不敢直視她的眼神。她好似知道我的緊張

「我今晚靚唔靚？」
「靚，好靚」
「今晚，我都好開心啊」

她臉上再次露出幸福的笑容

原來幸福是這麼簡單
我沒想過自己都可以擁有一位溫柔體貼的女神。

第二日，因為大家都要返工既緣故，我送到她去車站，就各自離去。

唔緊要keep住出就夠

多謝你欣賞 我同她的小故事

支持可唔可以偷步問下而家係咪分左手？唔答都ok

分開左24日
多謝你 願意花時間睇我同她的小故事

有無諗過追番佢？聽落好似好sweet 仲係好愛咁

可能同樓主咁啱一樣同一日分手

有～
但佢呢刻唔接受我任何野..
叫我唔好妄想，對我既感情用盡左

我係犯賤..無左先黎珍惜
我唔敢逼佢..有次太想見佢 走左佢樓下傻更更咁望佢收工返屋企個樣..可惜最後都係望唔到

來一個擁抱

巨蟹女本人表示 好撚憎啲乜都唔行動得個講字既人

佢同你講？

好奇問下 點解會幾難有甜既 ？

人總要向前望 希望樓主可以快d心情好返

push
要知之後點

我係巨蟹
好麻煩連我自己都覺得自己

樓豬咩星座

我諗大部分巨蟹女都會係一有決定就好難返轉頭
不過都唔係完全無機會 但暫時要比空間佢

Same有時都覺得自己好撚麻煩
而我都好憎啲人淨諗淨講 咩都唔做 淨係識怨同叫春

返到屋企之後，她將份禮物🎁影左相，send比屋企人睇

「睇下，今年係佢送比我既聖誕禮物啊超驚喜」

然後FB發了一個POST
「THANK YOU BB」
隔著螢幕都能感受到她那份喜悅的心情！

我沒想過，她會如此開心滿足，透過螢幕都能感受到彼此的溫暖，我想這大概就是戀愛的感覺。

每一天起床第一時間會想起她，會在FB Message 說一句
「早安喔，親」
然而她起床後，第一時間亦會回覆一句
「早安喔，寶」

我是一個在coffee shop 工作的BARISTA，每一日的工作時間都需要十小時或以上，然而我們的下班時間大致相同，所以我每次下班後都會由尖沙咀到旺角接她收工。

「今日忙唔忙啊？」

「 An enemy has been slain.」

「收工未喔？睇你個款好似要OT打加時賽喎」

「Enemy Double Kill」

「岩啊，條友真係唔識架喎」

她一邊玩，一邊打團戰，雙眼以九秒九的速度，望一望我然後飛快地，轉移到螢幕上，我很喜歡靠近她髮頸的位置，我也不知道這是她自然的體香，還是洗髮水的香味，她總會傳出一絲絲的香味，吸引著你。
我故意靠近，然後搔擾她令她難以專心手上的戰役
「好香啊你」
「咦..你好臭囉，行到過黎，出晒汗味」
「嘿嘿..係咁架啦，不喜歡麼？」

「我想飲肥仔水啊」
「咩係肥仔水？」
原來就是開得密過7-11，每一條街總會有一間台式飲品在左近的天_茗茶。
放工後，她通常都會叫肚餓，所以每次收工後除了買肥仔水，都會尋找旺角好吃的夜宵，然而熟悉旺角的人都會知道，《麥·當·勞 》會是最好的夜宵選擇。

一個肯陪你捱麥記的女人，的確難能可貴，她要的只是簡單的一個相陪，手挽手走過旺角東天橋，然後嘻嘻哈哈
咁互相鬥嘴。

Sorry,我曾經係

Sorry,工作關係
出得比較慢，一有時間會出

其實巨蟹很寵另一半，欣賞一下自己吧 絲打

典型雙魚

垃圾巨蟹座先係得個講字既人

呢層我都明..可能我真係令佢失望得太多..
但點都好.都會做好自己改變比佢睇

令你咁憎我，sorry

No need sorry to me, to yourself please

要令一個咁心軟既人狠心 係一件好難既事
所以你真係要努力

我知道 多謝絲打

好好睇，留名

我做唔到唔會應成人

但時間過得很快，短暫的快樂很快就要迎來改變..

「我爸爸出左事，係癌症第三期」

家中環境一直不好，家中開支都由爸爸，我同另一個阿妹組成。爸爸是家庭的經濟支柱，爸爸因爲要去治療，不能工作，我只好跟阿妹扛起頭家。
由原本的在coffee shop上班的工作，改為以兼職形式..
之後經熟人介紹下，在地盤算是找到一份好差事，星期日會到coffee shop兼職，七日上班生涯正式開始。

自己因為沒有什麼不良嗜好，不吃煙也不喝酒，因此都沒有什麼大的洗費，撇除每日交通食飯，我一個月必須開支約4千左右，家用交8千，還可以儲起5千..當其時，真的很辛苦，地盤上班少不了吃冤屈氣，而問候伯母更是少不免。

自從家庭出現變故，我們亦開始了少見面..
一個月抽兩個星期日見面

我第一次戀愛，不懂女兒家心事..
亦不明白 感情是需要陪伴 培養 日久不見只會令對方心淡

亦由當時開始，她對我有了第一次的體諒..

live左

起初我以爲見面少，並沒有什麼大不了.
我喜歡你，你亦喜歡我 ，我們可以就一直這樣下去
但不幸的事並沒有因此而停..接下來，我更因地盤的工作而整傷腰骨，當其時痛到不能下床走路，所有的工作暫停，而我亦開始對她有了第一次的抱怨。

「你覺得我地咁少時間見面叫拍拖咩？」

「我要做野架，我都唔想，我放假已經抽時間陪你」
「你可唔可以體諒下我？」

我係一個自私，不懂企人角度設想的人，我無想過當初她喜歡上我，是全心全意。然而我只知顧自己不快感受發洩在她身上。

「體諒你，咁邊個體諒我？我上一任以經好差，我唔會再比自己犯同一個錯」

「我依家差過你之前果個咩？」

「我只係唔想你變到咁」

「Sorry,我會多啲陪你」

她原諒了我，是因為她還愛我
可惜我並沒有因此而珍惜...因為我覺得我有苦衷，錯不在我。

脾氣每個人都會有，但說出口既說話，就像潑出去的水，收不回。

病情稍有好轉後，我在元朗附近找了一間台式飲品工作，打算一邊工作，一路進修轉行。

距離她旺角工作的地點又遠了..而且我下班時間比她晚，所以無再去接她下班，亦只有放假的時候去與她見面。

我們好快就和好如初，我們除了見面時間少之外，每次的約會我們總會有聊不完的話題，不會有悶場出現，至起碼她覺得同我一齊相處的時候，是開心。大概我以爲這樣她就滿足了。

巨蟹表示一係唔愛一係就愛到底
決意要走只係失望到麻木無得返轉頭